[
    {
        "id": 1669,
        "question": "Burgu ile delinerek açılan ve suyu yükseğe fışkırtan kuyu",
        "letter": "A",
        "answer": "Artezyen"
    },
    {
        "id": 42,
        "question": "Türk halk müziğinde en çok popüler telli çalgı",
        "letter": "B",
        "answer": "Bağlama"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 1548,
        "question": "Eli veya kolu sakat olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çolak"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 209,
        "question": "Çok gerekli, vazgeçilmez",
        "letter": "E",
        "answer": "elzem"
    },
    {
        "id": 1673,
        "question": "Verilmiş bir yargıyı kaldırma, bozma",
        "letter": "F",
        "answer": "Fesih, fesh etme, fesh etmek"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 974,
        "question": "Hiçbir işe yaramadan yok olma, boşa gitme",
        "letter": "H",
        "answer": "Heba, heba olma, heba olmak, heba olması"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 1499,
        "question": "Yanan şeylerden artakalan toz madde",
        "letter": "K",
        "answer": "Kül, küller"
    },
    {
        "id": 618,
        "question": "Bir kimsenin, kendisine iş verilmeye uygunluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "Liyakat, Liyakatli, Liyakatliliği"
    },
    {
        "id": 323,
        "question": "Kalıtım yoluyla gelen herhangi bir özellik",
        "letter": "M",
        "answer": "miras, mizaç"
    },
    {
        "id": 331,
        "question": "Sona eren olay veya iş, son, sonuncu",
        "letter": "N",
        "answer": "nihai"
    },
    {
        "id": 349,
        "question": "On ere kumanda eden asker, erin üstündeki ilk rütbe",
        "letter": "O",
        "answer": "onbaşı"
    },
    {
        "id": 367,
        "question": "Bir maddenin herhangi bir yolla elde edilmiş olan özü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özüt, özütü"
    },
    {
        "id": 824,
        "question": "Yufka biçiminde kurutulmuş meyve ezmesi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pestil"
    },
    {
        "id": 388,
        "question": "İkiyüzlülük",
        "letter": "R",
        "answer": "riya, riyakar, riyakarlık"
    },
    {
        "id": 1835,
        "question": "MECAZ ANLAMDA HABER VERMEDEN SESSİZCE GİDİVERME",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıvışma, Sıvışmak, Sıyrılma, Sıyrılmak"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1253,
        "question": "Bir haneyi, evi, yapıyı yenileme işlemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tadilat, tadilat yapma, tadilat yapmak"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 880,
        "question": "Hastalıkları iyileştirdiğine inanılan soluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üfürük, üfürme"
    },
    {
        "id": 888,
        "question": "Kedigillerden, kürkünden yararlanılan çok yırtıcı hayvan",
        "letter": "V",
        "answer": "Vaşak, vasak"
    },
    {
        "id": 495,
        "question": "Geçinmekte çok sıkıntı çeken (kimse, toplum, ülke)",
        "letter": "Y",
        "answer": "yoksul"
    },
    {
        "id": 858,
        "question": "Üflemeli bir çalgı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zurna"
    }
]